如果連遊行、罷工都冇用，有咩辦法令中共迅速收皮？

搞死人民幣得唔得？

沉日股市降左777.86點，已經有用

已經死死哋，破 7

美國列左中國做貨幣操控了

香港股市大部分都係中資，你香港點亂都對佢唔大影響

都唔及呀 Trump 一句加關稅

會有咩後果？唔想有個假希望

叫做有個天時，起碼睇下中國會理邊面先！外就係老美，內就係我地。再咁搞香港，隨時引晒其他國家都係香港對立面

呢d我地做唔到
要美國政府出手

所以奉勸一句
和理非又好 勇武都好
要睇準美國出手時機 我地先好出手
我地資源有限 盲目出手既代價太大

已死
匯率操縱國
清埋香港個富房去救佢都救唔起喇呢獲

土已焦

貨幣操控國，香港好快收皮

焦土派離成功愈嚟愈近

你要中共收皮收到咩程度先？
只係經濟爆破？
被列國圍倒經濟？
同美國冷戰？
定中共倒台？
抑或要大陸對香港讓步先？
老老實實目前大陸真係too big to fall
全球第二大經濟體
連美國都要靠佢搵錢
你真係唔好望我地日日罷工可以改變到d咩
而且香港唔係完全不可被取代
只要內地進一步發展金融市場
香港就任由大陸宰割...
sorry呢個時候大家勇武抗爭我黎做淡友
不過呢個係事實

發展條撚
取代唔到嫁傻豬。

不過而家已經冇所謂喇。
1.美國開左口，香港是中國的（即係跟本冇一國兩制，關係法都應該好快取消）
2.中國定為匯率操縱國（咁仲金乜撚野融）